\begin{song}[remember-chords]{title={Samo tij}, band={Kreslin & Jonas}}

\begin{kitica}
F	       A \\
Ti, sam' ti, poštimaš lohk ta svet \\
         Dm	       Cm	F \\
ti, sam' ti, pržgeš mi sonce spet. \\
	B	      C7 \\
Ti, sam' ti, nobedn drug \\
  F		   Dm \\
zmešaš me lahk tko zlo \\
     G7		  C7	     F \\
in zafilaš mi srce  z lubeznijo
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo tij me lejko spremeniš \\
samo tij me lejko gor zbidijš. \\
Gda se tekneš me z rokouf \\
čujtin, zacumprala si me, \\
šče f senjaj, prava si \\
tij, samo tij!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ti sam' ti, me lahka spremeniš \\
super si, usodna se mi zdiš. \\
Kadar primes me, \\
poštekam te, začarala si me,  \\
in pol sajnam te, ti, sam' , ti!
\end{kitica}

\begin{kitica}
Samo tij, lejko poboukšaš svejt, \\
samo tij, lejko vižgeš posvjet \\
samo tij, pa nišče več \\
zmejšaš mi glavou, \\
pa napuniš mi srce z lubeznijof
\end{kitica}

\end{song}
